支持休班警陳先生 出選特首

好有政治智慧

反攻納粹

DSE中文閲讀卷考幾多分

報猶太人囉

噏乜9

原來你低能㗎

條友做乜9

冇野嘛

佢政綱會點寫

4個字

支持人去出選都叫虛假陳述